一人一句Avengers 3最撚sad對白

I assure you brother, the sun will shine on us again.

loki bb

thor呢幕又係好sad

我有比你屌㗎

I, Loki , prince of Asgard, odinson

I don't wanna go, I don't wanna go...I'm sorry.

Peter: I don’t want to go, Mr Stark

Steve......

You..will..never..be....KING

I don't feel so good......

媽打忽.........

明明啪完手指d人變灰覺得好on9
聽到呢句之後眼濕濕

Motherfuc

I only feel you

望一望Thor先再講Odin son 真係好Sad

Steve:oh god..

he mourns..

I am Groot...

Language!

Thanos: Everything

張cap圖點黎？

Save......Martha.....

I have ignored my destiny once.
I will not do it again, even for you

Agger
Btw Sorry想比正皮唔小心禁到負皮

New hair?

Tell me
Do you bleed?

Oh god...

Green asshole

Steve？

you should go for the head

NO!

It sucks.

I hope they remember you.

I’m sorry Tony, there’s no other way.

It’s ok

I told you to go right
But my movement so slow

god下話

係喎

Mr Stark I don't feel so good

motherfu.....

not him....you promised

There is no place to die.

In the dream, they took me to the light,a beautiful lie.

No~!!!!!!!!!!!!!!!

唔係god咩

Happy....Logan....

Sam?

網上有得睇

I’m your father

The Olympics? Maybe even a Starbucks?

呢句好正
覺得佢唔係串緊tony
而係真心尊重強敵

I only feel you ... I love you

Hi! Nat!

Fly, you fools

motherfuck.....

motherf...

蜘蛛俠講我唔想死果到

同埋話留番係校巴好過

做超級英雄真係囉苦黎辛

我反而係覺得彩虹橋條友用最後嘅力氣送hulk落地球班救兵

I just feel you

入黎就係為e句

“ Steven ” 之後Bucky化左灰

奇異博士講左句「沒有其他辦法」就死左

This is the only way

打人？我打飛機添呀！

I call it mercy.

What else I can lose

上網有得睇啦傻系

“What did it cost?”

“Everything”

場仗真係贏得好肉酸

We have the hulk

Thanos叫thor應該打佢個頭嗰句
唔記得原句係乜

雖然佢有能力
但心態上佢真係仲係個小朋友
稱唔上英雄

Everything

You can never hurt me. I just fell you

幻視講 it ok I love you

媽媽今天不需擔心我

If he gets this stone, half the Universe dies. It's not fair. It shouldn't be you, but it is. It's all right. You could never hurt me. I just feel you. I love you.

頭文字D

暗示一直都跟劇本走緊

Thor:What more can I lose *cries*

we have hulk

最後
Bucky: Steve...
跟住就消失左

Steve

有無人覺得完咗之後出字幕嗰度Avengers: Infinity War啲字配合個音樂散開勁sad

0:46

You are cursed by knowledge

i dont want to go

Loki啦

我喊撚到仆街

Please don’t tell me you are in that spaceship
唔太記得

Go home

You should've gone for the head

Hi...

Wakanda forever
感覺雖然熱血 但好似係以後都冇機會講既感覺咁
盡地一鋪奮戰到底

同埋Spidey 算係忍到最後先走
IM果時抱住佢 果刻

睇到呢part真係好心up peter好似細路仔咁求tony救佢但係tony乜都做唔到

即係話西方文化 都要走向非洲 全球化

我sad既係佢淨係尊敬Tony
Dr.strange咁好表現幫我地啲fans打個飛機都得掛

佢話Tony個頭腦 好勁 好配服佢
DS就話佢D Magic 係佢Reality Stone無用
同埋佢可能覺得 DS無好利用個時間石

Mother fu_ _ _ _ _ 未講完就死左，好可惜

我第二次睇喊得仲勁過第一次睇果陣

you are not the only one with the curse of knowledge

呢句最有意思

一來thanos 係好孤獨 同冇人明
又呼應到iron man 前幾集 要諗計對付外星人 同冇人明佢

🗣Wankada forever ~🏃

We have a hulk

幻視:This is awkward

shit

一開始嗰段求救對白

There is no other way ah on9

You are not the only one cursed by knowledge ah on9

Falcon講的。。

係咩？

Falcon講

ok

好心up呀，呢張圖！

Thor: Bring .. me .. THANOS !!!!
嗰種憤怒

Its Over Anakin I have the high ground!

其實用個time stone, 好似上次咁不停loop到成功應該得啦，今次弱化到咁

聽講係上次個對手係超越時間嘅 所以time loop 左佢都會有記憶 知道係不停loop 緊 最後投降 但thanos 唔係超越時間 係普通生物 所以用time loop 佢唔會有記憶 所以結果都係一樣

正解

gamora

其實上次嗰隻係咩嚟
同thanos有冇得揪？

呢句唔明 同點解thano話之前就聽過tony stark個名

黑暗次元主宰Dormammu

唔同次元我都唔知點比 但應該Dormammu 勁d 掛 但如果thanos 又用番Dr strange 個招 咁應該會係thanos 贏

但其實ds 已經完美發揮time stone
只有一個機會可以贏

因為佢細細個已經聽過依個名

I told you go right.

屌
Vision本來係個機械人 學識感情學識愛
可以對自己最深愛嘅人講依番說話
結果

You will never be GOD 呀柒頭 成句野根本都冇a

What did it cost?

everything

oh god

咁個角色係設定左係15歲
就算係tony都用左3集先成長啦

I have nothing to lose thor

daughter
did u do it?
yes
how much did u cost
everything

We will lose.
We do that together too.

is not Challenge Today ！

I am sorry, little one.

Sorry, earth is closed today

So what can I lose ?

there was no other way

遺言一覽

Wakanda forever

之前有巴打比喻係
Dormammu係電視機外既人
DS可loop到你煩 放棄唔睇
而thanos係電視裡面既人
佢唔會知道DS loop左幾次

DS不停loop唔會令到佢煩而妥協
只會不停咁打輸同死

wakanda forever

呼應返avg2

蜘蛛仔消失果幕真係

Ds 話只有一種方法贏，就係比粒石佢？

What can I lost more

You never be a god先岩

我記得差唔多成功嘅時候係star lord發老脾搞wor成件事，明明個手套都拎到出黎咁濟，正仆街仔

但佢話見到有一個未來成功左，唔可以試參考or飛去果個未來？

同埋先前佢都有用黎對付Dormammu啲信徒，令到佢地郁唔到

佢擁有粒石就唔會成功
要成功就要棄石
棄左石又點做個樣野

I don't remember ask you goddamn thing

Rocket 話我有好多野可以輸 最後樹人消失左

而家咪已經係果個未來囉 做乜鳩

You should cut off my head

The end is near

明明係DS睇完都知根本冇一次贏
佢話有一次成功係假希望，大家一齊搏一次
事實上係唔會成功

好想第四集會再講多次呢段說話

唔知大家係會點諗 我覺得係黑豹電影啲人講呢句係助威係話俾大家聽展示wakanda既氣勢之類個啲
但IW 黑豹講呢句有種好似預左要打到最後有可能係會輸哂而講最後一次FOREVER咁

你係點樣睇戲睇到咁樣？

重睇啦 最後DS同IM講 "Sorry Tony, There's no other way"
因為佢知要嬴就要俾Thanos拎哂啲石 同埋半隊Avengers都要死

佢初頭明明話寧願賣隊友都唔會俾Thanos拎到Time stone 但最後佢用左time stone嚟救tony 姐係佢知要嬴就要俾Thanos拎time stone and/or Tony Stark唔可以死

同埋令佢地無記憶下回到之前既時間點 只係對手用魔法令自己脫離個下個時點點同博士同步

唔關事人地係直頭睇完係以為博士講個一個機會係博士老作俾假希望 唔使重睇佢係唔識睇戲

睇嚟係佢當刻分析埋Dr.Strange嘅性格同背景 覺得佢係會鼓勵隊友 所以就算睇到會輸都要俾假希望隊友 希望佢地盡力博一博 就好似佢做醫生要安慰病人咁
我地就唔識睇戲喇

點解咁多人鍾意呢個蜘蛛俠 明明佢係做得最唔似原著個角色性格個個 又唔夠毒又夠嘴賤 比起上兩個 上兩個先最似 不過我都比較睇好呢個想睇呢個之後會似啲
但超唔鍾意上一個成套愛情片咁

如果係分析博士性格佢直頭唔會講睇左咁多咁多個劇情得一個咁大把係成功啦
應該會話我地會成功 只要我地合力等等等咁樣

Bucky: Steve?

想要下最後thanos最後拎幻視粒石點解緋紅可以望住幻視重生大叫no 照你咁講應該係倒帶先啱而緋紅唔會知幻視死左兩次

咁可能今次佢只係將回到上一個時間點呢個能力剩係用係幻視身上 博士係用係成個世界度 所以博士個套係全世界倒帶咁返去之前個時間點

邊到cap 咁高清

Spide man 冇Cross out既?

原來未睇曬

You...
will...
never be...
God.

死哂啲人咁都叫贏？ 咁同贏國有咩分別？

贏唔一定要無人死

Thanos 最尾見到 gamora
問佢付出咗啲咩
Everything

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (16)

- 奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

成班戇撚鳩，你地就要重睇啦

隊長見過兩個神加一個比神更勁既thanos 都仲信耶穌其實幾搞笑

咁事實上臨尾Thanos真係攞左粒time stone去回溯隻手套先會爆炸

有咩衝突? 斬手斬腳乜乜都係輸 就代表冇機會贏? 讀下邏輯先啦

你就讀下邏輯先啦戇鳩仔，上位寫住點都唔會贏，斬手斬腳同阻止star lord只係例子。

串人之前認真睇一睇先啦，唔係柒既只會係自己

係呢個post到睇到連登仔既英文水平

你重睇一次先，再諗深一層。

Ds 既意思係睇到1400萬個未來，只有1個會贏。

但係果個結局係tony 在生，如果果刻tony 死左，個結局就一定唔係贏既結局，所以佢用粒石救佢。

同埋ds 所指既結局，唔係呢集既結局，係指成件事既結局

好似係你自己冇理解過句野就quote出嚟

奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

呢一個Q&A係 [MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers: Infinity War 劇透討論區 (9)

因為睇MCU 既大部份都冇睇原著
同埋一定要似原著至可以鐘意咩

利申冇睇漫畫

因為好多人講話除手套/用portal斬手, 所以佢先加Q&A話呢啲方法唔work, 因為work嘅方法得一個, 就係俾Thanos成功拎哂啲石

而唔係好似你所講咁完全冇機會嬴

乖乖地去重睇唔好再喺度死撐啦 根本係得你自己理解錯套戲 越兜越柒

一打唔洗找